點解新巴買架新車好似重短左？

見到有架109司機隔離有位坐，好似以前熱狗咁，但架車好少短左少左位咁？過海啲線架架都唔夠位企，點解重整細啲嘅車？第一次見，同埋而家車頭車中都有cam影住

咁啱調咗短車去行啫
15嗰啲上山頂要用短車